有無人pccw突然上唔到網？？？

今朝仲好地地
頭先睇緊youtube突然斷線
之後check返個光纖部機，個link盞燈突然紅色
restart過都係咁

利申，冇郁過光纖條線

上到

俾人係出面甩咗個頭

你係唔係就黎要續期？